洗牌啦洗牌啦! 終於都上位啦!

好野, 不枉我坐左咁多年唔做野!